［扮工好悶］返緊工又冇野做入黎吹下水（120）

終於到我啦

一早又俾人屌

開多左

我仲寫左121 so7

留返下個

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

「嘴對嘴」親15歲女兒… 63歲李國麟遭轟死變態！

又120,又121

我決定每日都畫同一幅畫畫到八月尾

佢同我差唔多架咋 糖er

開定囉。横掂一日至少一post

變態

扮工真悶

sorry囉 冇咩出去做野先

整緊份report. 慢慢做.

一齊用扮工室G源亂畫野

d人忽然盡責就可以屌返人做野慢

緊係架啦. 啲人覺得我好努力做左15分鐘野, 你就behind我15分鐘.

咁除左硬食仲可以點

冇嫁啦

（求救）有無人知 通殺 英文係咩

Take it all

all kill

noted with thanks!

熱氣

仆你個街 頭先畫畫下波屎沖左入黎
收都收唔切 好彩佢問我今晚去唔去篤波

all killed

大師終於食晏

係咪畫緊我先bb

姐係boss都已經係扮工mode

亂咁畫野

基本上個個都扮緊工

用公司資源

所以使乜咁驚

畫乜？放上黎睇下

不了 柒過隻I牙man

我努力工作緊

點解我做左好耐野
但12點都未夠
岩岩仲以為就食飯

我都覺

怕乜姐，唔笑你喇

我琴日都有食. 食左兩個包+中藥

驚俾人笑 張紙冇隻見得人

食多啲啦大師

執晒野開埋cheque
俾人屌埋 都仲未夠鐘食飯

尋日有個會計囝 扮工扮上腦 cheque都未開 扔哂啲文件上去 俾人屌到屎忽開花

sorry囉

真係好唔舒服. 周身痛.

今日係咪又lunch 2hours

冇呀 會展先咁做啦
係公司鬼敢咩

f5壞定冇人?

我係度

扮工中, 手軟腳軟, 咩都唔想做.

2hrs

大師 感冒定體虛?

眼訓到暈

又12點了

唔識做加眼訓

究竟今日LUNG廚食咩好

倒數半個鐘放lunch 尋晚冇食dinner，好餓

食靚仔

果日扑左兩次就病。

有冇推介

精盡了....

譚仔

呢度是但揀一個

三哥

蕃茄湯

茄湯3點呀

唔鍾意蕃茄

MO茄湯不癱囝

嗨痾

個味好正架
雖然我隨手係雪櫃拎個蕃茄咬當癲拿都得

巧耐冇見呀

+1

唔....

揀飲擇食點得架

算唔算世紀大難題

是日失蹤人口：
寂寞的男人
A巴
柯蛇蛇
大毒糖

於b

有冇咁難呀

心情仲未平伏

終於出現

做乜事？利申冇追post

有搵過我咩

好，返公司訓下先

利申唔想提起

唔難答 但我需要更多資料

Lunch買杯天仁飲下先

俾多啲選擇你喇

爸爸新post都好似冇出現過

屌...
人地起碼叫認到..
你隻乾燒伊貝

遮住個樣點揀

過去就算啦
你以前屌我屌得好爽嫁

cls 錫下都唔得

佢畫得勁啲定我呀?

依家認唔到咩

塊面做乜事

小朋友畫畫係咁上下

屌 個兩隻真係放上黎我驚大家笑到扮唔到工

dllm唔洗做teeth

好掛住你啊

fat boy eats all day

牙你老母

第尾都要爭

intern咁落力做咩teeth

不了 收火

哇屌..
真係有進步wor

.....妖 我走

算好架喇

真係掛住你 唔係玩架 頭先係煙腸post搵U

好撚多單啊

唔好啊bb

好掛住你呀!

大師識唔識畫人像畫

爭尾2

屌你地老母

一黎就咁霸氣

貓貓

皮卡超黎架
色吾色野架

不如我地整對組合丫糖er

我係鮮花你係牛糞

最愛伊貝

畫開風景畫

畫個女人上去ok？

講撚左十個post

得你認到

人地真係掛住你. 見你咁耐冇出現.

我知我知 一家係八爪魚

我隻貓叫夢夢
真心

我真係未試過真係拎支畫筆畫畫....
搵日得閒試下. 水彩畫

呢幅你畫架

邊撚到似你隻貓呀

食飯食乜好？

冇野啦以為糖糖畫佢隻貓

衝出黎

ho7

我都想係..

岩岩訓醒sorry

並咗？

冇呀 有返工呀

Btw 我淨係識畫花輪同學

乜事咁 sad

心聲
btw 已叫炒河

爸b唔食粥？

我太勤力
勤力到自己唔開心

正呀，不過河粉好肥

揾小由傾下

今日唔想郁

腦細尋日：放工打波ok？
我：ok
放工前腦細：今晚唔得再約
今朝腦細沖入黎問今晚打波ok？
我答完ok
跟住腦細原來又係谷：今晚老婆煮飯 再約

啲粉妳碎

咁咪可以拎匙食 唔洗用筷子囉

正是

爬入口

人地諗住你 say no 架嘛

打咩波波

篤波

腦細：點知你咁得閒姐

其實一直都想一分鐘答NO. 點撚知佢次次都話OK.
又要諗籍口.

無論佢幾時約最後都係唔會去架 煩到星期六佢去左日本就得

唔係堅去咁約黎做乜

我懷疑腦細想試下我有冇女朋友
次次都答OK 即係唔洗陪女

佢仲要次次都約幾條友跟住自己唔去

唔好問 根本冇人G點解次次佢約親自己都唔出席

試你地

腦細都係寂寞的男人

篤波波

Traded every traitor, this fucking game and the fucking players
Is it time for us?
We'll bring him down for it
We've been down for it
With the blood, up until the end

3年無篤個波波
中學個陣日去

我篤完隻手好痛

係wor 佢好耐冇入黎

毒撚比人當狗咁撚

點解會痛

Cue power 勁

sor lor 下次say no

下次一齊lo
我高手黎

我都係高手喎

我勁啲

我教o so打波嫁啵

到底係高手過招定菜鳥互啄

邊位啊
未聽過wor

我太用力 我次次都想嚮袋

高手過招
個日個個都好勁

我地既合作簡直係完美

下次同爸爸打 一定要行開 陣間波撞波 要用生命值硬接

其實唔難

哇頂好想學

如果唔是生肺癌我表現可以嚇死你地

3個加埋屌打叔叔

你地咪講就天下無敵先得架~

$5 度

我小學校隊黎架

我cue power 勁到可以枱頭低Q打枱尾個波仲有力拉後

爸爸唔好成日賭啦
教壞晒
我唔賭嫁

張枱有冇穿 ?

我地呢度好衛生架

你比硬咪唔係賭囉~

你件cue係咪叫倚天cue？

叫傻 cue cue~

爸爸而家係咪想挑我地機先

唔係

吹下水, 大家興奮下咁解啫~

係 戇cue cue

仲諗住羸你錢唉

收唔收徒弟
想做下一個吳安儀

challenge accepted

倚天屠龍cue

月尾唔洗超g睇今次啦

會唔會一出糧還賭債

打完波成身煙味

敢瞧不起我們

去最埋啲桌打冇咁大煙味

生cancer

U地幾個麻甩佬洗定屎忽做鴨還債都得

上次同老豆打 個呀伯望住我打黑柴 企左係到 o～～～跟住笑

U sin 係麻甩佬 打算同老母

ching終於得閒

以下那位會員不是9upper？（10分）
A. 糖er
B. 於B
C. 老姆
D. 爸爸
E. 1cm
F. 男人

歡迎光臨

ALL IN A

全部皆是, G.

無以上旨是？

唔洗問現場觀眾
B!!!!

拿 個個都覺得你地吹水啦

好明顯係E
當年我打147你都未戒奶呀請

克兒係咪又網上兇狠呀 ?
我潛下水先~~~~

無我份代表D咩

A仔
好掛住你呀

代表你岩岩冇出現

清識唔識篤波波

🎱🎱🎱全新PTBF服務🎱🎱🎱

呢啲真係係又死唔係又死既局面.

當然係我啦....
你唔記得你想當年同我打個陣一開波送左4分俾我..
最後我打出151...
你仲好講你個147

正宗既恰9毒撚

my drawing

我個波識轉灣

話說3ds其實有隻game係玩畫pkm, 我有買

我跟左手敦學打枱波架喎

Pc狗？

我覺得你地個個都畫得好過我

鬼識畫警犬 隻隻唔同

電繪點同手繪比較呀清 畫過啦

真係有公仔叫pc狗喎清

visual art既野真係難以理解，你地係咪野獸派？

係咪太後生會唔識

咩黎架哥哥

笑到我癲
鬼片版

你扮後生呀

原來佢叫做PC狗

我係00後桌球小天才

我無上黎一朝早, 係咪發生左D咩事

大佬啊 你唔好咁癡線啦

佢癡撚咗漢啊

你係咪傻撚左

A仔識唔識篤波
呢度人才濟濟

我係得咁上下

yahoo桌球好高分

頭上個3汁係咪腦魔d毛黎?

我都係yahoo訓練我成材

江湖上已經掀起一場腥風血雨啦

腦毛係咁架

我試過用間尺玩

計角度

有冇 model answer 架 ?
答案係唔係 all except D

間尺黨可以加入我們的隊伍

成班友仔係度畫畫, 仲衰過扮工.

睇黎個個都高手黎
仲要計佢反彈會彈去邊

我裝咗個落雨行雷 HD sound app , 而家聽住開工~

White Noise野好易訓著

hey yo 吊頸都要抖下氣yoyoyo

聽講篤波既上面 會反彈返黎

這樣做對你有什麼好處

YAHOO麻雀我同朋友一路傾電話一路玩
通晒水夾死對家

MSN UNO

神來也地主會
焗對家做地主 贏佢錢

出老千是不對的

屌MSN真係最撚正既通訊軟件
可以自訂ICON好正

之後俾SKYPE收購左柒到仆街

日日震人

我唔知乜黎, 無裝到

Msn一定係踩地雷

relax

雷聲好難聽

我多數聽 Indie Rock / Pop , Alternative Rock , Industrial Rock 黎做野.

轟牙

佢可以 stop 行雷聲

有咩pop rock好聽最近

好 rock

做晒野, 但選擇唔交住

最近係冇呀!

個THANKS真係難睇過粗口

事件中被毆傷的事主姓吳(22歲)，任職銀行，他今早在油塘站上車，乘列車到尖沙嘴返工，預備在金鐘站轉車。他憶起事發經過時仍猶有餘悸，「我哋同一車廂，我拎住電話，落車時轉身撞到佢（疑兇）拎住報紙隻手，之後佢就發脾氣，我落車之後，佢追住我係咁話我撞到佢，好激動，佢叫我say sorry，但我覺得冇必要同佢say sorry，之後佢就捉住我打我，我冇還手，佢又攞把瑞士刀出嚟！我唔見佢摷個袋，應該收埋喺身上。」

痴線佬又黎料~

道個歉咪得

SAY SORRY 呀屌你老母

你個 client 係連登仔~

我想戴 wonder woman 護手臂果兩條野, 果兩條野應該唔算係攻擊性武器掛

而家個唔夾既同事有咩事都只會搵我teammate
實在太好

有冇檢討係咪你自己有問題呀

你 teammate 有冇咒詛你 ?

真人要一分鐘say sorry好易
Hi一Hi到人都sorry

只可以話香港而家好多人有精神病

唔使檢討啦係我有問題 我邊緣全世界

唔好唔要我呀老姆~~~

被世界遺棄不可怕

【健身中心欠薪過百萬 判罰款廿萬】

已結業連鎖健身中心California Fitness母公司前董事王炳權，承認拖欠員工薪金約110萬港元，在東區裁判法院判罰款20萬2000元。

同事有乜所謂

好撚多野做呀!!!!!
好撚不安呀!!!!!!!

辦仔好QQ

一人隊一支vodka不是夢

散貨 ?

我之前同FD子吹下水一個人飲左成枝啦

每人一支

我覺得我飲咁樣一枝都會死

一啖就死啦

可唔可以放係office做擺設

今晚去書展~ 有冇人去 ?

一支點會死呀.

pre wedding 呀...
仲未諗定去邊影呀.

遲啲有冇 pre pre wedding 相~

咪係 好心學下班90後 千杯酒喝下去

認真早幾日偷飲左一啖勁野HIGH左一陣

一淡都唔準你飲呀

出黎一齊飲啦.

試過一啖30幾度已經差啲訓著

老豆杯人蔘酒

One more time one more chance～

30幾%我的食道燃燒
老豆：30幾度咋嘛 渣ga

櫻花+平交道真係唔太老黎

我都唔明點解會有呢個構圖

即刻開返黎聽先

我想影D咁既style

點解係男拎花？

去希臘影, 我見朋友搵當地wedding packing, 影出黎好靚

第一張個男太高？

唔知呀, 成件事都唔岩

希臘咩景都靚啦

One more chance 次の場所を選べない

諗起尋日個大陸阿禮

聖誕去海皮唱一定好正

哇好撚正

又坐到個人差D滑左落地

蛋黃哥召喚

識揾一定係揾當地人影

老老實實呢種既話自己帶腳架去都影到
搵人影其實好大部份係想要D特別D既構圖+執相

我今日坐得好直

短

me2
條腰好重要~

你想講..... 矮 ?

sor lor 我想架咩

矮同短有一定關係

我覺得可以個人大返D OR拎高D個水平

話人短 傷啲

身短腳短 所以矮

無得十秒倒數架咩

OSMO mobile 冇..

你地有無呀

點會冇

super x
patrick cox
adidas 大斜咩
Laosmiddle

我有Play tee啊

superlover
swimmer
mastermind
beams boy

係wor 仲有superlover 同mastermind.

原來你咁mk

adidas 大斜咩
Laosmiddle
壞人tee
super x
應該仲有

係d色水唔好睇定構圖問題
通常色水就睇個人喜好ge..
但構圖同技術就

evisu+play tee

哇屌..

你買superlover咪差唔多

後面有2顆樹癡埋一齊咁有feel
都唔識執對新人個企位
炒得啦屌

做乜一上嚟就見到核突相

我撚有錢買
買條橡筋紮頭咋

我覺得呢d都好正

唔好咁啦, 乖啦.

你地真係幸福~

個下大陽爆laser光真係終極HK STYLE
如果係香港攝影師執相, 大師貼個到第一張, 兩個人剪影中間一定會有太陽LASER光

咁結婚相嘛
浮誇d當留個紀念都好
big c貼出黎個d其實自己都影到 係煩d咁解

都係忙上連登啫~

A仔幸福咋

我得一件play tee咋, 你睇下於B幾多野先

細個執過條銀手鏈, 而家仲係度, extraly 係咁樣

我送俾你呀 啲袋仲係屋企呀

burberry頸巾同手巾仔都好多人買

burberry頸巾而家都仲有人用呀, 我覺得其實都幾好睇

土星耳環曾幾何時都是老姆的夢想....

咁樣呀 ?

我中學時見D女同學唔食LUNCH都要儲錢買

Westwood 電話繩

你呢對唔夠mk

★未適應新工，80後女文員墮樓亡 !

好彩牛丸走得快~~

牛丸~ 快啲比老公睇下段新聞喇~

有個親戚以前開咗間舖賣呢啲~ 又皇冠又心

個公仔好恐怖

返工既野真係唔好聽屋企人咁多。。。大家角度唔同，而且唔開心係你受唔係佢地

呢排好清閒 篤左大半日手機

咁都唔上黎唉

佢地一定覺得個個都係咁架啦 一開始番工係咁架啦 做人係咁架啦 係咁架啦係咁架啦
上一代既態度做就今日既社會

而家咪上黎囉

屌有聲嫁

同埋佢地最驚既係冇家用

太晏

就放工先上黎 係叫扮工咩

我兩年冇人工加 果排密密搵工見工
佢地話 一開始洗咩咁急進丫 做生不如做熟啦 乜乜柒柒
然後過多排叫我比多1000蚊家用

仲有個半鐘 唔好咁

說出重點來。
第一日返返舊火坑感覺良好。
有同事傻傻地推平時d野比我做
老闆話 你傻架?佢而家逐樣計公司錢架 你哽埋佢啦

唔好呀屌你,其實我唔知發生緊咩事

佢地理撚得你死
最緊要有家用嘔比佢

呢個真?
乜都唔理就淨係問家用

牛丸姐quit完之後食回頭草

下。。。乜思維 就係一直都做熟先難加人工呀

wow咗未

正喎，姐係大野先要你跟

頭先睇左, 幾好呀直接拒絕

雙手殘廢了

佢地係冇跳槽加自己人工呢個concept
淨係識有得做穩穩定定點解要走呢

慢慢黎會好啲

點啊你 又搬貨搬殘左

OK喎講到明

做生不如做熟 難聽過粗口

開正你個瓣~~
分手喇~

oh good🤤🤤🤤

都無開始過

為左下一代 唔好有下一代

老姆

我諗起我之前想轉工又係咁。。我媽話舊既個份人事冇乜野就唔好走啦。講真20 幾歲就留係呢d公司一世你甘唔甘心先

如果你女友想生你生唔生 ?

佢地唔記得重有一句叫做唔熟唔食

扑野要緊啊各位

飯兜寫

]飯兜寫咩多

今日汁左4000幾件貨
我係唔係痴線...咁勤力

睇完即刻精神曬

篇野好智障
係咁強調已讀不回令到佢自殺
根本本身班同學排佢杯佢bully佢先係主因
media真係media

佢想生咪勸下佢囉 再唔係認真望下自己有冇能力比個仔唔憂柴憂米就生
生個仔出黎要個仔養你真係好不負責任

btw扑野同生仔冇必然關係既牛丸姐

1分鐘不如試下呢個style

龜兄 說話唔係咁講啊大佬。當你好爽好爽咁喺度扑緊野 扑均成個廳 有細路喺度喊你要即刻停 去睇下佢又喊乜柒 你會開心嗎 不了

wow啦, 唔好再勾起我d童年陰影

個腦未跳到咁前諗到呢點

核突支那 style ~

鳩都縮埋

都個幾月前既事算啦

生仔啦。生仔好呀

你同我講算?!?!?!?!?!!!!!!!!!

大師你之前推薦我個塊腳墊幾堅wor
仲勁過我之前買千幾二千蚊ge扁平足鞋

每日寫幾個日文字, 每個寫十次~~
唉~ 返工好忙呀突然間~~

......講左千祈唔好同呢個女人生
唔好搞鳩下一代

“邊有野姐 我老婆咁大個肚 呢鋪一定美滿啦 我老婆咁大個肚”

又要諗今晚食乜

google下50音學下先

日文好似重要過韓文好多

係

終於連佢都上神枱

佢有啲歌我仲係電話入面嫁

お疲れ様でした

また今夜に、Aちゃん

씨발놈아

哇...外語班

翻譯藍牙耳機普及到就好了

泡文我只係識FFFFFFFF

咩黎？

究竟咩事？冇冇濃縮版

777777就識

冇乜印象

反轉果隻F

佢條女暪住佢出去玩完又求原諒xN
係咁多

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

我平時寫7都係咁寫
所以係同一樣野黎

準備放工

但係咩意思呀？

笑聲黎
Kekeke咁解

diu，notice period都做到8點先收工

8點收工

我仲要錄video教班廢hi點做d tasks

坐車時玩ig見到ex 出trip去日本，突然有d掛住佢，有d想見佢一面，或者遲d通知佢我就結婚？

何必呢豬先生

只係想滿足自己, 呢啲咪叫自私囉, 豬先生~

我諗你都係想佢知道你就結婚唔開心姐 何必呢

咁撚小學雞既行為

鯉魚旗寄到嚟啦

圖

晏d開箱

絕對唔係要令佢葡萄
我唔識講，一齊過5年，分咗手2年間中我都會記起佢，好內疚當日貪新鮮(唔係而家ge gf）而格硬分手，好記得佢係我office樓下等我收工喊住叫唔好分手

而家已經有個好好ge gf，但就係每隔一段時間就會記起佢一次，之後就個心拿住拿住，不過我知道佢都已經一早有bf了

屌
大家都有新生活
點解仲要搞鳩人?

咁我都係同一句啦 施主你咁又何苦呢

係囉，仲要係你飛人

咪就係 掛住就話要見
當佢係乜呀

今天起各有日後
如花火 攜不走

CLS 當初係你飛人, 人地之前已經受夠喇
你而家點拿住拿住已經唔關人事, 你真係人如其名, 豬係先生~

花生

ok，知道點做了

唔開心又可以點 一切都已經改變

啪啪紙
有排玩啦

色弱睇第2條同第四條好辛苦

A仔張床單咁素

你留意呢樣

又好似幾靚
老豆滿意不

咁你張圖係得呢個重點可以錯(?)

好似咁短咁嘅

係咪會飄下飄下？

要較把風扇先

係咪用黎裝飾架？

0.5米長，遲d裝好左再影俾你地睇
老豆暫時都幾滿意

咩黎

鯉魚旗

早晨....

繼續做狗 朝6晚5

morning

你返咁早咩

嗨痾dogs

早晨

仲有咁多人捉小精靈

超多廢中捉緊嫁

琴日地鐵站勁多人

跳軌=II

炸撚左條高鐵佢啦屌

咩事 ?

有新神獸喎~~

高鐵一地兩檢方案出左黎姐

【星島日報報道】副熱帶高壓脊正覆蓋中國東南部。同時，位於菲律賓以東海域的低壓區正逐漸增強，一個熱帶氣旋似乎正在形成中。

又黎料~

呢個群好多人打風都要返

除咗一分鐘仲有邊個 ?

不過吹唔到黎香港~~

上緊去地盤又話今日冇工開
啲猶差逐架車黎查黑工 塞到仆街
老細話今日唔做

【有片】P牌私家車撞欄打斛斗 女司機：車廂有蟲蟲

笑爆~
有蟲蟲~~~~~

今日方加~~

未訓醒差d認錯人

咁咪冇錢收

係呀

我都差啲以為係a仔

me three

如果佢長駐要改第D名

咩事

welcome you john ar A仔

有巴打個名同你接近~
其實瞓醒應該無事~

做乜鳩

聽講你今日冇工開

呢個就真a仔啦

個老母都on9
我之前踢波比人踢中個頭第二日就冇事
利申前港隊

mcl個apps好虧
買戲飛慘撚過買機票
入完張信用卡號碼就跪左係度

就講就到

前港隊
btw投訴無頭盔

我仲專登去search下A仔個名咩意思

笑撚死我
港隊板凳球員

《蘋果》多次向警方查詢，最後警方強調，駕車的是女司機。

張圖好似男人呢

女人揸車

好撚危險

佢落車畀手個下都好男人

我到而家都唔明, 點解網上買飛要俾手續費
通常你改用網上自助系統幫佢慳人手係會有discount, 偏偏買戲飛係仲要俾貴D

咪臭係 網上買飛有咩手續係用人手搞

唔好再提 唔係今日太熱
我係會出去買

9蚊呀

買咗新鞋未？

前港隊
踢波搵唔搵到食 ?

未喎 日日波鞋返去

我都唔知佢9蚊收左係邊
網上買完仲要自己去自助出飛, 根本完全唔經佢人手
佢鐘意人地排COUNTER多D?

見到你地2個一齊覆post
媽我好亂啊

小心比人鬧

顯得人流多啲

用電腦買喇~

搵到食就唔洗番地盤

日日都鬧
有種就炒我

明明好易分, 有個名長好多

我都係心諗A巴做乜自己覆自己

買左啦
86+9呀

咪都係收手續費

你咩位呀

好貴

係囉

冷氣

睇咩戲呀 ? 坐你隔離得唔得呀 ?

反斗車王呀
可以呀我自己睇咋

app屎 費丫嘛~ load 唔到~

中文定英文

自己睇通常睇早場就算

地盤右翼

中文 英文我未放工趕唔到呀

有啲十蚊

你仆街啦成場細路仔嘈到唔駛睇都似

6日都唔得閒呀屌
我得閒就係屋企樓下睇啦
又平又唔洗手續費

地盤啦啦隊

邊日 ? 邊區 ? 幾點 ?

你住名都呀

上次minion都okay既
都冇計嫁夾唔到時間

因為知你班友中意貪方便唔排隊 咪乘機收多啲
外國好似係行相反嘅政策

唔係呀

你今晚睇？

要好認真留意邊個黎

聽晚呀

地盤先好搵喎清

運動型A仔

ON99 明明其他人係想你改用網上系列令佢可以縮減人手慳錢
買戲飛反而要俾貴D
真係得買戲飛係咁, 其他野都唔會

唔知佢鍾唔鍾意小朋友

唔知佢有冇人性

笑死

好反智

好撚狗呀
我住埋啲偏遠地方
以前下下都要出mk九龍先有得睇
永遠焗食

好似話果9蚊係比外判system

應該就無啦

好過有啲大人一路睇一路大大聲講電話

唔知佢把嘴會唔會好賤

地盤佬

你地估下

Hi

點都好過a仔我估

係好搵 不過好辛苦

於B

你係king of mean呀

屌你老母 一頂二又要做office野

辛苦你喇~

做地盤個個以為好搵就得，屌那星40度得把風扇熱到傻

腦細企左係我隔離講 做得唔錯

東京附近有冇貓/貓頭鷹 cafe 介紹下~

於B睇戲問我得唔得閒陪你呀嘛

但我好忙

真係好勁
坐office都覺得好熱

長A仔你鍾唔鍾意小朋友

屌那星 我個到仲要水浸 開工要著水鞋
又焗又多蚊 老鼠都有幾隻
收工一除頂閪帽 個頭好似洗完頭咁款

最撚憎啲人當係自己屋企係度大聲討論劇情

係地牢乜柒都冇 慘撚過vicko

我已經俾人玩嫁啦
唔好再玩鳩毒撚啦

唔喊個陣還可以

仲有無踢波呀

長A仔

我都係地牢開工喎

小踢 轉左打籃波

我都要落西架

我係咁冇創意架啦

點會見到我 著撚住套西裝 熱屎辣辣 陣間仲要開會

開會都叫有冷氣涼下 我個到風都冇滴

我個fd琴日落site表示需要隊一支大津路

阿姐走左
我自由啦

聽到都覺得熱呀

似乎要改名做Meanology

足球踢咩位?

我都唔短OK?

Gk

M仔

邊個知

唔知佢有幾長

遲早轉行

btw長A仔身高體重三圍

見人長D就出晒水

應該有肌肉 正

未訓醒真係會以為A仔答

想點

呢度不論男女都非常「肌」渴

咁我問你果時你又唔答 而家先黎不安

新入職同事都要填personal info啦

182 80kg

真係長d

點呀

屈機身型

a仔宜家冇人狗衝嫁啦

突然間所有巴打俾人屈爆機

又要排隊喇準備

del tg先

我有野做

唉。我出返去先

你tg都唔應人既

160cm
70kg
40-36-40

唉~ 女人~~

好眼訓 點頂到Lunch

V仔唔見左咋

我出一出番去先

由由都唔見咗

好撚熱

個個都出晒去呀

諗唔到野講

加入扮工

哦..今個月卡數好似輸左

都係投資姐

你幾多呀

隨別插咀~

11393.95

我屋企人都住緊 勁唔方便

放低三圍

贏咗可以同姆姆豬去街~

痴線

痴線真係有用家係到

自己揸車呢 ?

......多過我份糧

你唔係萬2咩

成萬卡數

所以咪我同姆姆豬去街囉~~

有時好多野做 有時好得閒
琴日落site. 番office畫cad
今日冇人理

豆腐渣

BS仔？

屌

有無人用HSBC
佢ONLINE BANKING自從改左版後是咪無得睇交易紀錄, 得2, 3項show出黎

有車 但都唔方便
得一架車唔係下下都有車用

好想摸下

又要落site
個個都落

搵老灣開條專線小巴喇~

少過上個月, 繼續努力

順便開多條尖沙咀番荃灣唔該
好唔方便

我超鍾意貓頭鷹, 成房都係貓頭鷹D野

行去地鐵站?
要幾耐?

就係見到呢張 唔知會唔會咬人呢

你讀咩eng

地鐵 ?

20分鐘 全程冇商場

通常唔理你, 你放上手佢都係ON99咁望黎望去
細隻個D有時會啄

腦豆有冇行程貼出黎比我參考下
我都想去動物cafe玩

好彩就起貨

店主會比你放上手

唔係去黎做乜
你擺上頭都OK

車位會唔會炒上天?

超得意, 想睇再貼

呢間好似1500羊可以玩一個鐘

如果放上頭佢屙屎咪

邊度影架

個個人都搞下, 我驚佢好快唔得~

好q呀頂

係啊 D店員都會warn你先

我唔係做你地果行
但呢度好似幾個同你同行

有隻識變形超得意~

條LINK第4間owl family

有時夜番搭地鐵好耐
條路又靜

奶咗佢~

入番黎先

warn 咗都唔識聽

之前睇日本RANKING王國講日本十大最HIT動物CAFE
有蛇有狸貓

點解我係卡數王獎品
有冇諗過人地唔想要

平時a仔羸嫁喎
你真係唔要?

癡線

我都知你唔想要架喇~
we're all 9upper ~

多人到仆街, 要早D BOOK 呢間

早2個月book

下~ 即係而家已經 book 唔到~

bigc個個鞋墊
日日著住翻工 行路都要gut下gut下

應該唔會啦
我話我姐~
你email問下

個個blog有教點book

好正

白色個隻俾人感覺好乾淨

A仔隻手

下次要再去

猴面鷹好恐怖啊！

死火
阿媽今晚叫我煮飯 三餸一湯

book 啦book啦
最鍾意貓頭鷹

幾時會有袋鼠cafe

煮啲簡單嘅咪得

睇日本節目見過有日本人係屋企養
個主持一入去時隻袋鼠彈彈彈咁跳出黎嘈撚到仆街

乖 唔好9UP

外賣~

雞翼魚蛋菜湯
煲完後分返開D野就三餸一湯

一腳踢落你到 諗起都正

你地睇清楚句野先 係人地唔想要我做獎品

搵我?

細隻果啲好得意
大隻果啲man過人

澳洲有隻袋鼠叫roger 好正

暗瘡肥婆~ 人人都想要~~~

好想同佢打過

一見到應該走都走唔切

爸爸都冇講過

打撚死你wor

炒蛋，雞翼，菜，金寶湯

打左幾場交都打輸

叫外賣扮自己煮 搞掂

媽咪一定覺得我好叻

外賣一定要掉出面

根本阿媽平時都係煮呢啲

are you sure ?

好man啊

菜心炒牛肉
蝦仁炒蛋
豉汁蒸排骨
滾個紫菜肉碎湯
20分鐘搞掂

外賣倒落碟 老母唔會屌

唔好再提晚餐

煎好食啲

你有 freestyle 嗎 ?

Yo man

agger

HEY YO CHECK
外賣買少少 老母唔會屌

單押x2

未驚過
利申 MMA金腰帶

最多咪加料

因為平？ 但食得多唔好

好想食

呢個好食呀

唔好再講呢D...

因為自己住 是但又一餐

我以前有同前係5~8隻雞翼，無飯
一星期3次左右

佢係有飯 豉油撈飯

頹到咁

咁多位放飯未

啱啱先食完早餐

食1點呀

好想摸下佢地條尾 好似好勁 好硬

仲有一個鐘 頂埋佢

比我地笑咗成個星期

一腳伸你番大陸

袋鼠D毛好似狗
利申被踢過

係米真係好大力

冇食早餐好鬼肚餓

食左

點解呀克兒豬~ 你肚仔餓呀 ?

仲有半個鐘 好肚餓

有冇受傷

真係會死人 唔係講笑
佢地有六舊腹肌架

仲有碗叉燒通係樹~

佢有腹肌㗎 唔好同佢打

之前睇條片有個男人一拳收左隻袋鼠皮
隻袋鼠呆左

頂你 呢篇睇一次笑十次

呀我諗緊食唔食熊仔餅
好鬼餓而我又得呢樣

唔是, 我最近d晚餐好劣

有無片
袋鼠好似都好大力下

食啦
一個鐘有排呀

$20 叉燒斬料, 會加咩值 ?

呢篇睇十次笑十次

同英德果篇一樣

英德果篇講瀨屎 ?

如果有人拍片就好

咁我淨係會食叉燒

班撚樣係我後面睇戲 去食飯算

我未見過老細會比人撚架
i'm so sorry

班撚樣：做下好呀 整返個office boy身形先好上返去喇

其實 $20 叉燒, $20 煎釀三寶, $10 菜, 煎隻荷包蛋, 煮個飯 己經好好餸
有魚有肉有菜有蛋~ 夫復何求~~

第一次睇

煎釀三寶送飯?

未食過?

淨係食舊魚肉得唔得？

我係俾小型袋鼠打左一拳
大腿瘀左兩星期

如果係gif圖果d我已經死左

就係有呀
我覺得好難食呀頂

細個最鍾意食蠔油煮魚肉釀矮瓜~

燒好似好食啲

最憎矮瓜

清你有咩係食

見到茄子就好驚

我同阿女都好鍾意食喎~

勁唔健康既野就岩我嫁啦

做多排就去考消防

等錢洗 ? 開工小心啲呀清~

當暑期工番

消防巴打

都未考到

又黎多件 好想俾消防囝抱住黎屌

this

屌⋯⋯你個死基佬

開會好悶

頭先上返天堂見到條黑絲長腿靚樣

不過冇圖

蒜蓉燒

努力 努力 睇多啲時事有幫助

正呀喂

考到請食飯

要開新post了

我要準備排隊入伍了

998

留名食飯

1000